有班內鬼，好鍾意話外國人其實唔幫香港人

因為可以煽動情緒，
講到連外國人都唔幫
令啲人唔再戀英美，煽動仇恨，令大家少一個國家幫手。

睇返原文
個番說話係被人打既疑似藍絲女人講, 而唔係衛報既意思
好明顯標題黨, 開post既人有意mislead 連登仔

係 連登都好多 有留意 就知 咩咩香港人權法無用 咩咩外國唔會理 其實睇正負評 就知 連登內鬼都唔少

咪係，乜都唔理就鬧

【突發】史上首次！超過55位 英國議員 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發動跨黨聯署！

19/9政府公然藐視《中英聯合聲明》，挑釁香港人。

多番攻防戰之後，我同團隊嘗試喺國際戰線上再下一城，謹此 宣布，2/10攬炒團隊成功發動：

「英國國會跨黨派聯署」

史上首次出現58位議員不分黨派，直斥中共嚴重違反《中英聯合聲明》！

值得一提嘅係，名單入面有前英國外相、現任影子內閣、外交事務委員會 等重量級人物背書支持。

的確，英國近年被Brexit 困擾，支援未夠，但係基於歷史淵源，同國際條約依個籌碼，幾困難我地都會打依條戰線。

幸運地，經過香港人過去四個月努力，再加上7月大家託付俾我地嘅資金支持，英國戰線漸見曙光。

最後，攬炒團隊深信國際本土雙戰線上，無論中共下一步棋係點，香港人都有能力反制。

唔理佢推咩緊急法、蒙面法，歷史上暴政必亡，再撐落去，我地就會贏。

光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

正牌攬炒Channel

因為國際勢力先係政府中共最驚既野
緊係全力分裂你地唔比你地connect喇
一邊話外國啲措施冇撚用幫唔到手
一邊搵機會抺黑示威者 羞化形象